依期一齊旺 大家唔好Jump! 贏到開巷 ［79］

一齊屠狗會

陣間2場下盤

今朝食嗰半格即場輸返哂

上盤

小保加

係

屌下盤

卡拉雷聯屌球先啦

一陣買咩好
Btw 賭左咁耐都未識聽上下盤 個名得唔得

受讓咪係下盤 讓人嗰隊係上盤

想玩新手？ 明明調轉

對唔住

盤仔我豬左11k

我想死

陣間點買

智甲點買

巴打會唔會停一停

對面紅左都入唔到唔撚係掛

戰死方針

亞冠第二輪啲大細都玩撚死左我

韋小保

獨立隊分球比人啦

2日輸11k我都係第一次

呢兩日唔賭波，等星期三 all in 天下為攻

2日

有賭未為輸
人生太短 出手要更大

卡拉入未 對面紅都唔入

對面唔入人都偷笑啦 上次紅左一分鐘一粒

屌 吉達比人絕殺

好彩琴晚賭完亞冠就訓著左

曼聯d 人針晒

打小個都要輸半

一陣上盤

奧希金斯上盤大波

on9

0815玩命下盤

同路 小保加讓平半太少 重要低水

訓先啦我 早抖咁多位巴打 祝羊

4日前先搭完飛機打自由盃,啲主力都會攰架

智利甲 上盤

買左水晶宮+1盤有冇得拎返本 ？

yes

彭0-1

一蚊不賭巴保聯
利申 上年瀨過嘢

買大細

盤巴尋晚輸幾多

盤仔 過完年黑撚到

好彩琴日唔係大注

臭希小保加有無人同路

突發奇想

性交轉運啦

頭場波膽同我一樣,尾場我估1:1/2:2

體育會
小保加

我中晒但無起身買

講真 有11k呢啲本
過大海玩兩手好過將啲錢擺落場波試運
賭枱起碼可以係自己控制到既範圍加大贏既機會

第二輪個時頭埋開細 之後開晒大咪又係咁
都唔係第一次咁黑 又輸到唔想追

好難講既 我反而波夠膽兩萬買場盤 出去玩落一口注一千頂盡

大蛇

小保加真係讓太多

好似琴晚全部有盤都估岩但無特登起身
淨係買左5k泰拉克托 同3k獨立隊

要贏就會贏 要輸都會輸

因為波有經過自己所謂既分析, 而賭枱就係純運氣?

派比自己食早餐

正確 但呢個只係自己ff 所謂既分析
輸個時比盤手撚到透

8點有冇客

盤巴 but你年初x個排係顛o既

有

唔係 只係我覺得波好玩啲 有得屌 同埋我鍾意睇波 賭枱比一萬睇張牌輸左我會覺得無引

個陣點解睇平時個陣唔同？ 尤其兩個中堅

盤仔 大細呢啲緊係唔掂啦 但21點都仲有玩下概率
雖然而家澳門轉晒蝸牛機 不過起碼有得因應莊拎咩牌投降/ double注碼 贏面都大
相反你玩波分析晒所有野 要打假賽前都好難睇得穿
至少我係咁睇 純討論

睇自己口味啦 但波真係愈黎愈唔抵賭
臭閪狗會

下盤上船啦
過年嗰排認真汁唔少

same rd

係 睇個人口味 唔抵賭依個係狗會問題 貪撚到閪咁 係咁抽水

仆街 買唔切

啲平手盤有時真係狗也不屌 蝕水蝕到仆街

有即場

次次比狗會暫停親既都會開出嚟
今次下盤既朋友

同意 我中意係賭枱落注個種心跳
乜盤仔原來未夠秤

而家有返300啦 有一期1/200 大細枱都有
逼到閪咁 好多師奶注

賭錢唔Allin
不如係咁先

都估你未有2字頭 明明有account

諗住轟下盤

離題太耐 都係講返波

佢14分 stop左

開始迷信

尋日恩高嗰場反手盤

盤仔表示唔該晒

學生隊真係好撚廢

盤仔破戒啦

1000上50k

小保加0-1

買左讓和

下盤

睇住直播 一路壓住
不過算 都係輸少少
最傷係尋日轟即場角
7.5 8.5 9.5入親都停

我條波膽行前左一大步 一個無買過波蛋了

1-0

g持

衝呀 輸埋跟盤仔200計劃

小保加no goal

劇本會10完場 下盤食全格

小保加級唔到要針了

買連登對家就好穩

你返去睇返2月 d post 嗰陣呢度全世界都賺錢

預計泰維斯連過兩關一射入網

狗會囉

我3月先開始睇連登賭波post

有一排啲強隊全部穿到盤
新年歐霸第一回合全部都打得出咁濟 執唔少啦個度都

0:1

角球

係日日派錢

8.5角大？

不了 經過尋晚同之前咁多場 決定唔賭即角

劇本反杯出現啦

歐聯歐霸嗰3晚都汁左成個月洗費

比人禁屌

有返7.5b 1.8倍 奶唔奶好

冇5.5都唔入

睇佢隊野落唔落底姐
下下K角位或者cup大位就
尋日獌就係例子

7.5s

好野 針撚晒

快1：1

小保加cup

睇往績 主客都夠膽死單刷十球角
平均一場都有3 4個

體育會小保加輸柒晒佢

信我角細

巴打想收錢就買大啦

但依場難d

半場1角完

準備膠水 狗沖5.5 6.5b

有分析我同意, 但睇往積我覺得無意思, 一個轉會窗D人都唔同曬
睇賠率好似仲實際

如果你尋晚做既話

小保加學人讓波?

G持

有無人好唔順會模擬買 輸左覺得自己有運就開心

小保加半場cup埋ok?

科木下半場追和 ok?

皇馬受讓仲高水左

2串1對家真係fatfat了

連莊家狗都睇好冇屁馬既大巴

我 次次模擬同比心水人就會fapfap

今晚巴黎應該1021

摩迪傷仲大獲過屁馬傷

皇馬爆冷

Ok , 岩岩傾完電話，小保加下半場cup

但晉級皇馬仲係1.2
姐係覺得皇馬一定豬1球

除時主隊階級

冇咩可能 我好肯定

小保 半場3c 馬會重開7.5b 1.8倍
有無伏

Yes dont go

伏味濃

半3全10...

小保+ cup

半3全7

感覺上唔過7角

7.5s 練心

唔知主可唔可以比多球呢

同路

洗唔洗幫你call定白車？

9up 無買

科木呀

我好似出得返啦,前幾日復左操

科木戰績太好，所以莊狗要佢輸番場

真定假 無左你成隊波失晒魂

買左阿根撚人下一柒頭 隊波有態

支持

曼聯真係
好彩買入球大贏返

1:1 未 科木

亞冠有場100%盤

有講有機會出到

第6感話我知上盤食得半格

等2倍入小保加ng

彭美學人讓球半

冇人屌彭美 識避了 ?

不如買對家ng@3.24

8.5b 小保加

得一隊單刷上唔上到9隻角

小保渣ga

主隊ng 3.65

小保加杯佢老味未

主比多球

咁快收哂腳 買無入球

2:0屌

咁撚快？

客隊咁狼死既

Goalllllllllll
2:0

和味lor 4倍架啵

好正路 小保真係好差踢得

真係下盤

gel
第三球買返客

冇買估中

痴線
一下one two
單刀橫傳射空龍
So easy

咁都mark唔到

小阿根有火踢得

基本上中場d波 小阿根廷人搶哂截哂

係同埋阿根撚人 班人唔玩野 一過佢個邊即大腳清 呢方面做得好

下場會反底

阿甲全部屎忽鬼 除左競賽會

阿甲一哥

點gel頭都唔怕

小保加追2球,科木追1球

all 2 ball ar

我買波膽2×1

想入 但阿根一哥仲係攻唔入

加油

我單頭 科木。。，。

主再追Ng

波膽係玩架咋,大注係2場主盤同奧希大波

主開始亂黎 好彩買主ng買唔到

祝奧中

邊個大户轟角細
2.5變2.25

靠盤巴你啦

Next goal唔敢買了

硬係覺得仲有粒 但主開始亂黎 客又攻唔入 唔敢買

臨完場 馬會下調得好快

小保加再咁落去遲早紅

關大戶事?

6c完場大家開心

7c先岩

單刷隊入左兩球啦

客攻唔入
主反擊有機會入 但幾次機會求其射

6c

小小地買左主ng

俾多隻

小保奇跡追和ok?

半格都好

真係開始派膠 空龍唔比中 空龍打飛機

大波,波膽jump

岩岩7.5s已上車

俾多隻角

唔想jump

呢場頂盡都係7角

7c啦wor

沉

是但入多粒la

7c

7角收錢

玩角膽 好刺激

買得50練唔到心臟

冰角呀

其實唔難

8c

ONE MORE C

黎多個爆佢老味8.5

好彩買得50

有預感10c完

3.5s輕鬆到

2.5s 易到

今晚又有亞冠

俾狗睹啦

岩岩手7.5B都好似有成3倍

仲以為得3倍 last彈app出去好似2.8幾

補4分鐘咁多

最慘係8c完場 爆一粒個下唔服氣

最低6.5

7關全部買細

豬左

money money

佢老味

今晚入最後500跟盤仔推番上去算

Ft 2:0 8c

大佬呀 你唔好咁痴線啦
啲乞衣見你大注又提款 又叫你派

大戶

派me

Meme

mmmmme

貼完飛咪又係潛,純晒命姐 叫啲孤寒鬼派錢慘過乞食

我過黎一齊性交得唔得

唔派好過派 有手有腳咪自己搵錢賭 好過俾啲撚屌0成本起機

JOHN了

想要發財錢 占旺氣

租間房 我cosplay武士 有無人做大隻仔

自己贏個啲就最lucky

1000>750>1060>360>580>1450>1260
全日過山車
豬咗係d贏波輸盤既垃圾手上

孤咩寒呀 我埋單輸緊三百幾萬邊個派比我
輸左無人可憐你 贏左個個叫你派

切丁苦主

巴打＋油

正啊8角

我了

為左轉運 有無女已經唔再重要

其實唔難..

連中7關已經搞掂

朝早贏600,可以食老麥加大

正有此意

其實都無唸住贏返 純粹係癮

你咁賭法 一星期輕鬆贏五萬 一個月就二十
一年就二百四十萬啦

輸緊三百幾萬

三百幾萬
我都輸緊六十幾萬

7關係口口推

200,0,200,0,500,0

60000開始
7口..
仲有賺80萬

麗豪已book 包住浴袍等你兩個

算啦 過左去

利浦-1 有2.2

上場炒咁多,今場好大機輸波出線

星期六對曼狗 唔知留唔留力

唔做火車頭 講明先

打圈

皇馬受讓
仲有2.幾
All in

歐聯高普未必留力

allin 淘寶對家

尋日亞冠係上盤日？

等你地條大船

櫻花應該會留力

點解？

狗閪廣洲

亞假入球兩細兩大

同問 但馬會仲未打到落低水/ 轉盤好怪

重心,艾阿恩

唔洗講咁多 全北神車

傑志

唉 買撚到咩

頭4場 上上下上 點睇

櫻花下場要作客柏雷
今仗副選陣都唔出奇

個心由晚跳到朝早都唔知為乜 cash out 戒賭了

試下小注過關 大注單頭

有正數 唔錯啊

咁買你都無事

你岩 我應該係買單晒單頭再少注 n串1
賭左成個星期 10條過關有9條都係斷1

今晚葉氏域治點睇

你當賺1日人工

佢話佢要返工嘅

利-1有成2.2

仲有六個鐘又要賭波

閪波小注

買入球大細

首選 全北

全北 Fc廣洲 武里

一元不買閪花

買對家

你未性交唔好住啦

想買全北盤

食埋早餐去hkjc派了
3位巴打久等了
呢兩日停一停先 淨係買左皇馬
希望無伏

今晚訓身痢-1

尋晚兩條飛都豬
不過今朝2.5s小保加補番血
Cashout抖番兩日 亞冠過左先再玩
廢事自己忍唔住

重傷 靠你筆錢起機了

皇馬盤?

轟落去啦 一陣轉盤就冇

皇馬盤同路

唔知邊位巴打叫等買

唔知邊個叫我買
都係買埋呢條
8 客
9主
11 客
阿婆都識買既3串4
80%

繼續連登對家

9 11 對
18客+1

希望大家羊多d

收到了多謝巴打

全北 閪花 有無同路

巴打點睇今晚皇馬巴黎

睇唔明盤仔點計戰績
4號 112 70 7
5號反而仲小左？

全北半大
想買閪花對家fg

盤仔傻左

All in 左鍠猁

痢一定都會照456對面 唔會留力

莊狗睇住連登黎食

頭場天津

你係咪尋日捐錢比馬會嗰位大慈善家巴打？

鈀冇屁馬唔知會踢成點

已經追番條數有突

西花回得咁快

我會買11

兩隊近績平均一場都入3 4粒

1.主隊已組小組第一，唔會太攻
2.主隊失2球，客隊失1球，2邊防守係唔差，所以買細都好合理

今日又學到野

琴晚亞冠全細，今日呢

全北6-0 傑志，天津3-0傑志
=全北>天津

咁睇比分數據實死

永不買半一盤

已買0:0波膽同客盤
有冇師兄同路

講笑啫
不過都睇好全北

全北亞冠主場不敗， 開半一低水博得過

打6場唔係3場

小組第一名

半球半一最易屌

閪花係咁落

全北無懸念

但呢隊大陸野上年贏到恆大同幸福個啲

DIU你地亞冠..全北果場D數據真係唔好拎出黎
兩場其中一隊係KITCHE 黎架!

傑志場場都比人係咁大炒，如果有得買香港波一定買佢對家

恆大上年都冠軍 放水正常

所以冇開盤

全北半一就升盤了

利記

大船對家成日開出

2.1真係好吸引 但我唔會比狗會引到

出面差唔多全部都1球平水 馬會驚主贏2球

2倍先易中

小注主-1

邊場

2.45變左2.37 邊個大户

如果轉1盤重注客隊

重注主

有幾多人買重主

全北果場

有即場慢慢玩啦,角大都幾好

盤巴個200上1000搞到我又想跟 一於用月巴抽中個200黎跟跟支持下

G巴伏出

半一落到1.71

手痕 難得俾人抽中一於賭賭運

韓國戰車係咪可以上

0-0

等緊1球盤

下盤 越黎越膠水 馬會吸丁大法？

水車x西花x皇馬x維拉 點睇

全北 閪花 濟洲

中國仔教練打俾我話今場要屠人

角球買即場算

有冇天津手足

睇完個陣 韓仔冇諗住半場贏

全北

依隊打死柏圖一個 柏圖又唔係可以1挑幾個d球員 作客等456

水車淆淆地想轉角大

應該上半場守和 消耗體力下半場先搵啲 外援出嚟

買咗閪花，聞到有陣伏味

Ft 2:2

對中國佬唔洗外援都得

全北個17號叫李嘉誠

天津

除上海sp 廣州 其他中國佬不買

即係買咩？？

全北角大串櫻花盤串廣州角大 有同路嗎
但怕櫻花不穩

入左200等盤巴

西花出後備？

唔爭氣咁笑左

太早all in左櫻花

閪花垃圾陣 ?唔識

廢車半大全大

邊度咁快有陣

仲有10分鐘就踢啦

睇真D先

1.71馬會企到咁硬

七點喎

全北勁果幾個係後備

我講過下次點都要買西花對家

頭場到8:30全主

GCHI 廢車

睇錯廢車

信城哥

屌你Allin全北啦
有誠仔係到

頭場半大 有冇同路

通常會西多
好似拿波波嗰場咁 殺哂

傳聞....
全北汽車同FC廣州
都係唔刷角

頭場SKIP算 鬼撚到

全北廢車

閪花轉埋平手

誠哥幾時比過你地賺佢錢

直屌主

大鑊

今次

半和串半主

祝君好運

天津下盤船

要了全北

閪花

SAME

玩即場角算
馬會有冇播？想同班廢佬一齊睇

全北大船

太早買啦

對咗

開得出既..
平半同平手一樣..

全北西車比人禁仕屌

1C

1c

垃圾夫劇本

已入200 跟盤仔發財

唔洗睇 0-0完場

2c

全北 呠呠呠

櫻花對家

0-1

0:1

廢車比人入左

全北西車

屌，我個全場0-0（買左客盤）

又炒船

汽車爆炸了

今晚大波了識買

Real goal??

0:1goal

好彩估到亞冠一定有伏,無買大 垃圾車

炒車 150蚊鹹水海

亞冠識玩緊係買高水果邊

反cup

下半場先發力 唔急

有個車字既都係垃圾

求柏雷劇本

全北我屌你老味

發覺半一盤買下盤果隊入波先實冇死

屌佢老母，難得買100$ 0-0

客盤買得500

垃圾車

中國人入波定外援入波

又撞車

天津同我繼續入球

客盤gel定先都得

支那人

張誠 應該大陸仔

屌 開波10分鐘就炒車

仆街 上左車

劇本係客主定客大炒

下盤水泥gel

11

10.5s練心

客456

半埸追和

提提大家 閪花副選輪換

半大快

買左半大好撚驚
快啲比多粒

半大準備收錢

主力安在日本家中

屌 越位

好彩

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

出手未

拿拿聲半場杯啦

3.5b

快啲半大啦

Hi 琴晚幫你推到天光

冇點買 諗緊轉頭出去食咩

老麥加大賀賀佢先啦

唉 半大未

sharkshark

不了 食好西約咗囡囡

半大

轉運?

輸緊唔刷c 希望你輸夠十球

鐘聲響起未

話左天津

3c

直落北上

1-1?

天律 武里 加油

1-1

3.5b gogo

請你們繼續gel

1:1

冰角

大波了

琴日開細今日要開大了

半場前cup

反CUP的訊號

Cashed

要贏盤

全北手足 cup佢老母

半2全2啦

半場杯鳩佢啦
岩岩個d係虛火黎姐

幾多人要左車？

半大收錢
仲有個9.5s等開出

半大同廢車盤要左半大

繼續入

3個c2球 10c咪

Nba

有半球出球

無10c 冰撚實了

廢車9981斬

日本嗰場客盤得唔得？

唔知炒大陸仔幾球呢

講左副選輪換
主力係日本打緊J

終於半大

主力屌緊日本妹

全北斬波幾勁

秦國武里南聯比上年廢咗好多
青年照贏

咁屌主盤算

全北呠呠呠

希望閪花唔好咁閪

廢極作客都和倒含大

唔知車仔開唔開到-1呢

全北入味？呠呠呠

全北入多球先 炒大陸仔4:1ok!?

cls7點主落飛落到

有冇人知閪花有陣未 勁唔勁

廢陣

泰仔盤落到癲咗喎

得田中裕介有d料

all in泰仔

自己上日本j league網睇咪有囉

重屌咗

平手盤

泰仔盤1.9幾極速落到1.8幾。。。。

話哂都係車 嗌反cup 好似唔多利是

反勝吧

廢車中柱
5c

又大船泰仔

呠呠呠快d入

3.5足水入?

單邊爆角

巴黎原來轉埋盤

皇馬受讓半一

差一c就有球

真螞

21

2-1

憑咩

廢車

有位巴打好似話半場2:1

2：1

汽車 讓球有望

屌呀~冇補飛

半主表示嚇撚死

c朗唔出嘅話 半一都太少

呠呠呠 3:1開個全格

你注細

屌你老母

廢車快456

jel

又係頭鎚
天津後衛對高波完全搞唔掂

出硬,刷入球

大蛇買10000

100

停角啦1好嘛

屌 而家同你講對等 驚c朗唔出不如驚主場黑哨好過

全北入多粒食全格大家都happy

終於明廢車點解狂傳中

買咗2m @3.80

廢車入多4粒ok?

西花個陣容

有冇人留意到2030果場主隊瘋狂落飛

有冇人9.5s

副選姐 班泰仔都唔洗落到咁呀 造熱?
睇球探有D泰仔讓平半

垃圾天津咁都守唔到半和

萬人圍屌

股價賺7m

11.5b

賭神？

支持
要狂傳中狂刷角啊廢車

700萬

信佢咩

m係百萬 ？

m唔係米咩

0:1 個時要左3:1 4:1 波膽😘

7萬

半場 全北傳中傳咗29次
平均分半鐘傳一次

點知冰到尾

一貼飛光速閪

屌你個咀

skip 西花

泰仔今場贏啦

泰仔號

客都要落力先得

落飛就贏，我都想

all in客其他

架仔副選都屌打泰仔啦 落大飛就贏 馬會執撚硬啦
櫻花盤！

小注支持愛隊

再起之旅

睇下相撲勁定泰拳醒

1.83

AGGER 搏下櫻花先

7萬係70K 呀....

狗會平手
但澳博主讓平半....

盤仔出水未

大跳盤真係好少見有好結果
aleague果d踢到30分鐘仲落飛 ..
拜仁愈讓愈多啊... 賴過好多次野

1角

點都係泰仔

我花入味

柏雷會唔會太廢 30分鐘都未有一粒 客仲要係公廁

紫巴又屌角大

半大針

大阪櫻花

1:0

櫻花秒閪

光速針

一講即入

?

屌 有無咁假

熱到咁 點踢

😂咁堅

繼神船後 閪花再一次撚鳩賭仔

信假波 all in反cup

莊家收到晒風？

1-0 笑死

Goal

泡菜仔都係反CUP啦

人地唔洗踢日職咩

睇完天氣就知 閪了

啱啊

我花反杯味

屌你老母乜撚野波黎架

假波

閪花都有名你叫閪到爆

秦仔好波

廢車入多球定定驚先

全西刷c

馬會派錢

燈

識買喇

唉屌你個櫻花 返工前仲信左你

我花

咩人先買花

J league 支持者

今日好旺

笑到最後既人

買錯武里南聯竟然領先緊

閪花cup到 我自切啦

櫻花反cup

淘寶兌加派錢

我花成日杯尻人 不過我都唔信佢呢場杯到

對家

全北角大

有無手足幫武南聯反gel

閪人 即係我

閪花又中左紅鑽毒
無限猜

西花真係西花 一分鐘比人入
唔想jump

消息

盤仔轉緊運

避開亞冠 今晚帶領眾巴打屠狗會

今年咩事廢左咁多

櫻花11個都係後備

收到風 閪花俾人主其他

廢車3-1

3-1

全北正氣

3:1

唉 屌你老母

有冇角細巴係度

韓又好 亞又好 車永遠正氣

3.5大cashed

360直播D大陸狗仲話ALL IN 天津

天津比粒輸半啦

Ys

屌⋯⋯ 0:1 時冇買2倍幾主勝

得個1.71主盤

9.5s

齋屌呠呠車咪算 一過關又閪

全西3：1無角了

全北神車

联 18-03-02 大阪櫻花 3-3 札幌岡薩多
呢場個11個..
一個都無出
屌你老尾..一堆唔知咩人黎

傑志竟然守到

屌 直接放棄亞冠就講聲啦

廢車好波

4-1

可以出發去排隊了

4:1

4-1 點解要過關

天津比人屠

神車4-1

點解會穿咗閪花

G持主其他

今日全主

4：1就有機會c
....

大獲 買左4:1 4:2 咁早入點搞

全北中超殺手

屌on9車 買fg1.4都開唔到 玩9我

改閪變到咩 大陸仔就係廢

諗過放棄 但買個時見明明出面中低水 馬會開高水 想博下

10.5s gel

賽前-1都開到

柏雷素爾廢到

都係唔好gel住

大阪櫻花
追和啦屌你老尾
後備11人

飛機文

點解會要天津架

誠哥俾$你哋賺都唔識

我錯啦

紫貝呢場係早買定最尾買

角細頂實

想追全北Ng

: 垃圾权健真会输，输的体无完肤，丢尽中国人的脸面～

最尾

我係咪傻撚左。買佢反cup

西花又輸

搞咩咁大意紫貝

反佢老豆未？

怒炒

5-1

NG CASHED

天津廢到

51

架車勁到

何必呢..
入人一球.
炒你5粒

5:1 冇角啦掛

可以了 讓球收吹 5:1

5-1 @2.00 輕鬆

主其他 拍拍拍

大陸狗

天津公廁

正手gel

足

角球5-1
入球5-1

屌 點解on9車要輸fg呀 咩都追唔到

2170 06-03-2018
18:00 讓球 星期二 1 全北汽車 (主) 對 天津QJ (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.71 $1270

$1,270.00

個人認為可以再追Ng
全北轉咗踢雙前鋒

有種9-1

唔打龍 ？

真係要多謝天津入果球 如果唔係真係可能兩隊妹妹下

亞冠NG 係咪完場先派?

求敗

收起左

即派